好似我咁堅強既男子漢都不禁留下男兒淚.........

屌

咩動畫

南極

jojo

咩黎

There was no way that laptop could have still been functional. 0/10 broke my immersion.

你條戇鳩2018都未死啦
部電腦識行有幾出奇

呢次我就撐你啦